支牛option可以點keep到最後一日

當我張option 30蚊行權
我個日隻股票係40蚊
但睇過舊po支牛最尾三個鐘幫你平倉
有冇得唔洗比佢平（但我戶口無cash行權。孖展額就夠）
咁到時會點

冇，快d 放

死黑警汪汪汪

隻股g持margin 就ok
如果唔夠佢會提你入錢

如果有兩隻call呢
兩隻加埋一齊就唔夠孖展額

咁咪平你倉

應該平是但一隻？
當我一隻賺五成 一隻賺一成
定無咩關係

呢個就唔知 平一隻穩陣

之前問過冇得揀平邊張

想問平倉會唔會有機會冇人接?

末日仲價外就變廢紙

你帳號係危險既話 價內最尾1-2個鐘好似會即刻幫你現價平倉

諗唔到有咩理由唔平

慘

咁都還好 暫時我係較低風險